中資銀行討論區

請問有冇大大分享下中資銀行既前景~ MT/GT會唔會升得慢?

人脈+送禮=無限前景

Lm

聽聞中資bonus出手闊綽，真唔真

真

唔中資無問題好做四大

唔係包你乞米

點解

多唔多機會番大陸/大灣區去見識同搵銀

點睇ICBC

所以嘢都係垃圾級
唔好入

管理
加人工幅度
文化

係

asso < officer < AM < DM < AVP < VP
大約係咁

你覺得伏係邊

話你知
呢度啲policy 話乜柒會扣kpi, 做咩又會加kpi 全部都係bullshit.
最後派B仔個數全部由Dept head adjust.
佢根據咩adjust? 同你fd唔fd。如果你係mainland會多啲b仔，因為文化接近，易啲混熟。

btw, 你咩Dept?